分享柴犬

分享下大家既柴柴係邊到買/領養～

各十八區都會有喎

你果隻邊到買架？